有冇自動炒股軟件好用

有冇每年穩定20%以上增長既自動交易軟件 唔想人手交易了 返工都返到無哂精神

契媽

有

有就唔會有窮人la
同埋個市咁波動 d historical data都未必有用
AI都唔可靠

咩軟件

世界咁大 點都有人研究到

BridgeWater would have 50 PhD worked on it

TradingView 要自己set

點set 做唔做到穩定20%以上增長

依到唔少IT狗都識整自動trade

唔明

我唔識 好似好難 有冇傻瓜軟件

問Reddit 鬼佬💎 ✋

有就世界冇窮人
樓豬智力20？

ARKK

入arkk咪有囉
傻西瓜嚟既

智商高一定既研發到出黎

每年穩定增長嗎

每年穩定賺幾多

比電話我, whatsapp腥比你

arkk算吧啦

gme 一夜發達之選💎 ✋

arkk仲唔穩定增長？屌你老味
一個爛鳩軟件 vs 成個專業團隊收你少少管理費幫你炒
一係tqqq

你俾得起幾錢月費?

寫咗個穩賺programme
每月保證5-30%回報
特價月費$88888 名額5個

每年有冇20%增長

超值 有冇得PayMe

想入TTD了

自己唔識check？

ARKK每年120%增長

平均每年增長20%
幾多fund manager都做唔到
有又咁隨手可得 呢個世界會有窮人？

我都識寫啦
buy("ARKK", all_money)
完

冇有識得自動低買高賣既軟件??
即係識大跌個陣分段入
高位就分段放

你本身有贏開既strategy就唔難
就算識machine learning 因為都係base on過去數據計出黎，其實都唔咁易贏到人類奇怪既心理

姐係我而家買 下年就資產加120%？

你可以當係
all in啦

唔係，你啲戇鳩仔一入會搭沉船
你去all in馬會好過

google : if then else

我屌你老母臭閪呀撚樣 因撚住行路仆街死

每年穩20%入去投資機構收人工佢俾幾十億你玩啦
收你果少少月費做咩？

整到都唔會比你啦

咁惡做咩 我得罪左你？

馬會不了 我唔是賭錢既人 我想要穩定賺錢

研究到都唔比你啦

問問問 唔撚識自己上網查架？下下都問 洗唔撚洗幫你老母問埋米呀

但果個人唔會俾你

咁惡

認真，將alphago嗰套deep reinforcement learning用喺股市應該大把人做過，係咪效果好差？

與其散戶自己出出入入，不如交俾有專業團隊的基金操作

alphago係finte two player perfect information zero sum game, 同股票好唔同

大叫一聲阿姨我唔想努力鳥就得啦

我寫左，且開左間公司，只受入股。你玩唔玩?

呢個智商仲投資
唔怪得咁多人抄股搵到錢

炒股唔係賭錢？

夠有人用program買波馬有穩定回報啦

aqumon

另外sofi自己都有chloe

年年20%勁過菲比斯

買馬仲難 不了

巴打可以考慮加入jane street同埋renaissance
真係有自動炒股
仲要40%一年
不過要坐係電腦面前,間中比下instruction同埋壞咗要即刻停

但係deep reinforcement learning唔係只係用喺你講既呢類型遊戲
唔通flappy bird, gta渣車又係two player perfect information zero sum咩 咪又係work

樓主入到Hedge fund 做就知咩回事
其實algotrade 到呢一刻都要人去mon住

payme可以95折

用excel都得不過好難用

文化復興科技個基金每年都30% - 40%啦

可以穩定年年40？ 但要成日都睇住嗎

你買etf
咪有人專業幫你自動炒股
但無話包贏
股災一樣輸

不過股災既話
你自己炒一定輸得多過佢幫你炒

如果繼續牛市既話
就穩贏咁制

如果驚股災就唔好買股票
做定期比較好
無人知幾時黎

樓主呢一個係好問題可惜係得你一個問

理論上應該係可以不斷重複train既遊戲, 就算有random成份既遊戲, reinforcement learning都一樣work
有乜嘢令到呢啲遊戲同炒股唔同？
呢一百年咁多隻大股/commodity/forex既data, 應該點都夠train一個似樣既ai出嚟, 令佢develop到一個回報唔錯既strategy
我相信亦都可以做到, 再加嗰陣新聞同互聯網討論既sentiment analysis等等
只係究竟train完之後回報係幾多

好正常
入到去呢兩間既人都係名校Math CS PhD
用計量分析炒股賺到呢個程度唔奇
不過您要有PhD程度既數學知識姐

同埋
Algotrade係真係要有人mom住

metatrader 5 唔洗錢

過去10幾年平均40%
上年輸咗10幾%
都係要返工坐係電腦
電腦識得feel但人嘅sense都好重要

呢個software support algotrade
不過首先樓主您要試C#

有 入落我戶口

但hedge fund同散戶炒股都唔係好同啦
老散可以搵small cap爆升股, hedge fund就唔得,因為small cap冇乜liquidity
hedge fund就玩造市, 佢哋自己影響到市場, 睇gme就知

自動蝕晒佢

咁易做到咩
你個hedge fund 成手penny stock 個vol高到仆街，Sharpe Ratio 低過1， 你點同啲institutional investor交代

橋水知唔知邊個？

所以老散algo trade同啲機構algo trade應該完全係兩樣嘢嚟

笑左....
ETF界既GTR都唔識

我想要既係散戶用既自動炒股軟件 不是基金

包炒輸受唔受

Buy 2800

大佬，個EA要揾到錢先得架

龍市20%以上增長，熊市50%以上跌幅既軟件應該唔少

擺成年要20%增長 洗西炒咩
APPL TSLA ARKK 是但篤隻擺夠1年都50%up啦

試過用machine learning整,tune 來tune 去都跑唔羸契媽,索性鏟撚左佢買契媽算鳩數,又唔洗晒精神日日mon

我睇過篇訪問,條友做algo trading 勁到出書開班教人係Morgan Stanley 做佢話一個algorithm最多用幾個月

樓豬終極伸手黨
Google都唔識用仲要20%回報

個個都用就唔work

樓主：有冇專業人士讀完書、花長時間研究完之後賺夠 可以送錢比我

E拖羅

揾返，唔係Morgan Stanley 不過都係勁到仆街

股票邊有穩賺
功課都唔做 一心做freerider
仲要搵都懶得搵直接問人
都幾厚面皮

又要懶又要有錢 咪玩啦!

你想既係不勞而獲
高追又唔敢
震倉又驚
龍頭股又唔敢買
潛力股又唔識睇
穩定增長10%PA又嫌賺得少
係唔係咁

ETF??

有，好多大行個algo就係，賣緊幾億美金一套。樓主有無錢買？

最撚難個part你一句帶過左

Tg:hugo1991
年回報20% 成為vip會員年回報50%

一代龐氏騙局主持人Bernie Madoff都係保證你12%一年，我睇只有Bitconnect先幫到你啦ching

正路嘅仲有Renaissance Technologies嘅大獎章基金嘅，只限員工
不過我睇巴打你都係要努力啲讀書先入到去，到時等你教我哋點一年20%

呢個真，好多唔同領域有成就既人，去到投資個陣都係比人斬到一頸血

最經典當然係經濟學得主個間fund house 輸到破埋產

你講sentiment analysis嗰part?
不過我覺得其實呢part都唔一定必要

送埋錢你好唔好？

用GME嘅盤做Machine Learning？

如果係咁一大堆基金都有algo做緊你講既野
如果唔係點解請一堆stat math phd

我都想bridgewater出etf

連最撚響朵個隻文藝復興都輸到入肉
你唔係以為咁易做到嘛

屌，咁撚懶自己做啲research啦仆街

但係基金有基金既限制，老散可以玩small cap, alt coin呢啲嘢 啲幾十億基金冇可能玩呢啲 所以我諗如果作為一個得幾十萬至幾百萬本既老散，冇咁多限制，究竟會唔會真係有想像中咁難

有，係天堂

自己寫，建議assembly或者machine code.

係啵，我自己copy 左佢，就成日覺得佢有出

sor 7左

其實樓主呢啲on9，我寫一條code買一堆契媽，話係炒股bot，再將佢啲利潤分10%，分分鐘真係賺到佢錢都唔定

High frequency 做stat arb的確可以做到穩定annualised return 20% up + sharpe >2 講比你聽你都唔識code
結講係樓豬一係就自學quant fin + CS 一係就比錢人賺買啲high quality hedge fund/quant fund不過入場費通常>$500k USD你又比唔起

有幾難
求其玩外匯ea都每月10-50%
問題係本大你唔會想risk咁多

睇YouTube 有個數學家有，同巴菲特交流過，不過就算有你都唔會攞到啦

Train賭馬應該易過股

其實用4定5好啲

功課要自己做 唔會有人答你
利申 玩左autotrade兩年 半均每月10%
每低13% 最高50%

炒咩

我都係啱啱學緊mt5，但聽講mt5難過mt4，不過mt5既速度同做optimization快勁多

forex

係用技術指標為主定點

80% technical analysis
20% news

去到呢一步係全部靠自己research定係好多人一齊
做咗幾多準備功夫，睇咗幾多資料同試咗幾多?

樓主弱智，大家唔洗理佢

其實市面上真係有得買，堅個啲要60萬起
朋友用緊

月供AIEQ

牛牛

short call 自製收入

本科同finance無關
youtube應該有齊你要嘅野
跌跌撞撞靠自己試左兩年
依家每個月都要調整下套system

有冇邊幾個youtube channel你覺得最有用

德國佬/印度佬嗰啲
雖然係長篇大論 但真係畀到具體例子你

標題黨嗰啲通常係廢up

半均*20%

整過一個自動炒美期權
Aapl Tsla 為主
2萬hkd 本 一個月賺左5皮
之後第個月 連輸5日賺左一皮之後就淆底封印左

主要係比牛牛 api 費貴 期權手賺又貴
無咩肉食

連輸5日輸左一皮*

API幾錢
唔係IB free咩

60鎂

ml大把it人識 每年backtest 好勁添

諗起westworld個rehoboam

DD 幾大？

唔用ib？

炒股就應該難啲
但外匯好多EA做到穩定回報

微軟有一套開發緊，無人Ai 交易，話贏過所有基金經理。

炒股洗乜用app架
低買高賣咪賺硬錢囉咁都唔識

咁惡問下都唔俾 你估個個專家咩 上網查完就乜柒都識咩屌你老母 討論區唔撚俾人討論痴撚線

大佬 佢咁問得就知佢有買股票經驗啦係唔撚係呀柒頭皮？人地比隻arkk佢唔柒識自己開app睇52週增長架？屌你老母你弱智就死撚翻去院舍訓啦戇撚鳩鳩咁

sorry壓力好大比你屌柒我當無數

Ernest Chan 勁人黎 睇過佢兩本書

研發到做乜要益你啲智商低

唔洗AI，就咁用excel solver都得

buy(“ARKK”, all_money, SH)

arkk好似高位 要回落 不了

Mean but true.

小試牛刀 就手就用住先

笑死

有無detail
依個堅好笑

maximum drawdown 20%

我寫緊，但未完整

正阿

重點都唔係點分段買 係點介定高同低

就算有咪又係收錢 仲要唔肯定係咪有咁多回報 未贏錢先比錢

一定會有窮人（相對貧窮）只不過你有10蚊去投資下年有12蚊，有錢佬有10億去投資 下年有12億 貧苦懸殊都係無變過，當見到你地班窮人開始有錢 商家又繼續推高物價 佢地原有既資產又會升值左，更何況呢個自動trade既系統都係分析二手數據，班大鱷依然掌握好多企業既內部第一手資訊，一個爛鬼system點會咁易比你做到有錢人

係真係有，你去搵資料

樓主呢啲on9仔年中係街都見唔少
估唔到連登都有

樓主同攤大手問人拎錢有咩分別

等ARKX
信契媽得永生

有錢齊齊搵